%% The MIT License (MIT)
%%
%% Copyright (c) 2015 Daniil Belyakov
%%
%% Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
%% of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
%% in the Software without restriction, including without limitation the rights
%% to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
%% copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
%% furnished to do so, subject to the following conditions:
%%
%% The above copyright notice and this permission notice shall be included in all
%% copies or substantial portions of the Software.
%%
%% THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
%% IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
%% FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
%% AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
%% LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
%% OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN THE
%% SOFTWARE.

% The font could be set to Windows-specific Calibri by using the 'calibri' option
\documentclass[]{mcdowellcv}

% For mathematical symbols
\usepackage{amsmath}

% Set applicant's personal data for header
\name{Simon Kovač}
\address{Gasilska cesta 6 \linebreak 1410 Zagorje ob Savi}
\contacts{(00386) 40 743 177 \linebreak skovac1337@gmail.com}

\begin{document}

	% Print the header
	\makeheader	

	% Print the content
	\begin{cvsection}{Zaposlitev}
		\begin{cvsubsection}{Razvijalec programske opreme}{Lek d.d., Ljubljana}{Marec 2018 - V teku}			
			\begin{itemize}
				\item Avtomatizacija izvedbe statističnih analiz in izdelave poročila z VBA.
				\item Samostojni razvoj interne C\# ASP.NET MVC5 aplikacije za podporo razvijalcem in analitikom, ter vzpostavitev in vzdrževanje strežnika, ki jo poganja.
				\item Dodajanje različnih JavaScript funkcionalnosti za SharePoint strani raznih pisarn.
			\end{itemize}
		\end{cvsubsection}
		
		\begin{cvsubsection}{Računalniški programer}{Bartec Varnost, Zagorje ob Savi}{Poletje 2014}		
			\begin{itemize}
				\item Montaža in vzdrževanje panelov z informacijami o stanju strojev.
				\item Delo z MySQL podatkovnimi bazami in programiranje PHP skript.
			\end{itemize}
		\end{cvsubsection}	
		
		\begin{cvsubsection}{Informatik}{Bartec Varnost, Zagorje ob Savi}{Zima 2012}	
			\begin{itemize}
				\item Postavitev delovnih mest za uslužbence, vzdrževanje programske opreme.
				\item Delo na mreži, obnovitev informacijskega sistema.
			\end{itemize}
		\end{cvsubsection}

	\end{cvsection}
	
	\begin{cvsection}{Izobrazba}
		\begin{cvsubsection}{Ljubljana, Slovenija}{Univerza v Ljublani FRI}{2014 -- v teku}
			\begin{itemize}
				\item Končujem 2. letnik 1. stopnje programa Računalništvo in informatika VSŠ.
				\item Glavni predmeti: Matematika, Diskretne strukture,  Programiranje, Računalniška arhitektura, Osnove verjetnosti in statistike, Računalniške komunikacije, Podatkovne baze, Operacijski sistemi, Algoritmi in podatkovne strukture.
				\item Izbirni predmeti: Uporabniški vmesniki, Informacijski sistemi, Računalniška grafika, Razvoj informacijskih sistemov, Komunikacijski protokoli in omrežna varnost, Razvoj inteligentnih sistemov, Spletne tehnologije.
			\end{itemize}
		\end{cvsubsection}
		\begin{cvsubsection}{Ljubljana, Slovenija}{ERSŠG Vegova}{2009 - 2014}
			\begin{itemize}
				\item Zlati maturant programa Tehnik računalništva in informatike.
				\item Glavni predmeti: Programiranje, Načrtovanje in razvoj spletnih aplikacij, Načrtovanje in izgradnja komunikacijskih sistemov, Vzdrževanje programske opreme, Računalniško vodenje procesov.
			\end{itemize}
		\end{cvsubsection}
	\end{cvsection}
	
	\begin{cvsection}{Dodatne izkušnje}
		\begin{cvsubsection}{Projekti}{}{}
			\begin{itemize}
				\item \textbf{Privatni inštruktor programiranja} (2016 -- v teku). Uspešno inšturiral učence programa računalniški tehnik STPŠ Trbovlje.
				\item \textbf{Prostovoljec za MC Zagorje ob Savi} (2016 -- v teku). Aktivno sodelujem pri soustvarjanju programa mladinskega centra, organiziral več dogodkov, delo na in izvedba večih mednarodnih projektov.
				\item \textbf{Domače omrežje} Prosti čas posvečam domačem omrežju in strežniku za delo z tako starimi, standardiziranimi sistemi, kot novimi tehnologijami.
			\end{itemize}
		\end{cvsubsection}
	\end{cvsection}	

	\begin{cvsection}{Jeziki in tehnologije}
		\begin{cvsubsection}{}{}{}	
			\begin{itemize}
				\item \textbf{Jeziki:} C/C++; Java/C\#; Python; JavaScript; SQL; PHP; HTML5; CSS3; Ruby; VB/VBA; XML/JSON/LaTeX Schema; Assembler; MicroC
				\item \textbf{Okvirji:} jQuery; AJAX; OpenGL/WebGL; Rails; .NET4.5(Razor, MVC5, EF6); Bootstrap; ROS
				\item \textbf{Orodja:} Visual Studio(2017/Code); Microsoft SQL Server; Eclipse; PyCharm; Git/SVN; Android Studio; VMWare/VirtualBox; Power Designer; XAMPP; TeXworks; Office 2017
				\item Primeri kode, napisane za razne šolske naloge, imam objavljene na GitHub:	\newline https://github.com/SimonKovac/school-work
			\end{itemize}
		\end{cvsubsection}
	\end{cvsection}
	
\end{document}